【拍拖前請三思】拍拖乃高風險的消閒及投資行為

拍拖乃高風險的消閒及投資行為
風險不亞於結婚、生仔、和買樓

常見風險包括
1 遇上恐怖情人
- 愛你愛到殺死你

- 愛你愛到整到你嚴重受傷

2 對方為你自殺，或自己因愛情自殺

3 對方或自己，因為失戀或戀愛原因，而患上情緒病及抑鬱症

4 經常吵架，但因為情感問題，又分唔到手。最終成為一對永不分開的怨偶

5 被騙錢，很多case，這不用說

6 被中出即飛

7 被懷孕即飛或即結婚，奉子成婚

8 對方患情緒病 （女性患情緒病，機會比男性高一陪。男士小心。）

9 對方有暴力傾向，到你差唔多結婚，或已經結婚，先至發現

10 對方有性病或其他傳染病，傳染埋俾你。

11 對方身體有隱疾，到結婚後先知。

12 對方已有男友/女友，騙你冇，甚至騙你係A0

13 對方已婚，騙你仲單身

14 對方的家人或對方自己，欠債累累

15 男方扮富有。包括：
- 明明係租緊私樓，騙妳已已經買左私樓
- 明明供緊私樓，騙妳層樓已經供斷樓。
- 碌爆卡數扮富有，揸靚車，著靚衫
- 扮富人睇樓，問盤，睇盤

16 女方扮年紀輕。70後扮90後。80後扮95後。40歲扮25歲。50歲扮35歲。

17 女方化妝化到好靚，遮晒醜。但一落妝，其實係大醜女一名。

18 對方有睡眠障礙，包括鼻鼾聲極大，夢遊，說夢話，會嘈住你訓。（有宗教背景，唔願意接受同居試婚的教友，要特別小心）

19 對方性冷感，係石女或石男（有宗教背景，唔願意接受婚前性行為者，要特別注意了）

20 對方有大量不良嗜好。

拍拖=高危活動

支持

保險都唔包就知

而且係冇得買保險
保險都唔會包的高危活動

另一個重要常見，又被忽視的風險和事實：

21 好多毒撚想戒J，脫毒，走去拍拖。

但事實是：拍拖要做愛，都要講雙方「夾」時間和講「夾」心情和「夾」體力。例如對方黎m, 心情唔好，身體疲倦。但你又咁岩有性慾，都係做唔到愛，你都係要打返飛機/自慰解決。或者花很多精力時間去氹對方做。

另外，如果對方有性慾，但你又疲勞，冇心情做時，可能要被迫「做愛」，滿足對方。

仲要過唔知幾多年無啦啦係綱上整個#metoo屈鳩你搞到你身敗名裂

cant agger more

另一個事實係：
打飛機，自慰，係低風險活動
雖然部分中醫和有些另類療法認為，打飛機傷身。但事實係，這些中醫和另類療法觀點，屬於醫學證據級別較低的醫學，甚至係被批判為偽科學和偽醫學。現代西醫，實證醫學均認為，自慰打J，對身體沒有損害之餘，還有益健康。只要姿勢對，唔好打J太多太頻繁就可以。

相反，性交會有較高感染性病的機會，也有機會令對方懷孕。除非你好想生仔生女，否則自慰比性交更安全。

至於生仔生女，又係另一個高風險投資活動：

1 開支極大，要租樓買樓，（或重新再）排公屋。樓價現在500萬先300呎，11000元租300呎樓，自己諗下。

2 消耗大量時間及精神。

3 生仔女方極痛。男方要陪女方一齊痛，照顧大肚婆，一樣好辛苦好累。

4 不照顧好嬰兒和小童者，父母有罪且犯法，要坐監。

5 小童長大成人，搵到錢，不孝順不給家用，則冇犯法。

6 聽過好多小朋友成日對住自己父母或者外人講「唔喜歡自己父母」等說話。

7 出外旅行，又要諗埋照顧小朋友那份。

8 現在政府推廣母乳餵哺。餵母乳比生孩子更辛苦。但唔餵的話，小朋友的健康和智力，又唔夠其他人競爭。唔同以前，人人都唔餵母乳。現在小朋友看起來聰明左，其實同母乳餵哺運動都有些關係，但代價極大。

9 大學由1990年時得2間，變成2016年的10間。唔讀大學，俾人看唔起。讀左大學，冇乜特別，但事業起步比人遲，到22至23歲先出黎做野，repeat分分鐘到24至25歲先畢業。但大學畢業左，人工又一樣咁低。冇讀大學的就，又柒人工又低。相反，2間大學的年代，讀唔到大學就正常人，讀到就前途一片光明。

另一大風險：

拍拖是否代表脫毒：拍拖後，通常會將男朋友/女朋友放在首位或重要位置。之後會因為要陪男朋友或女朋友，唔得閒約friend，唔得閒理些friend，唔得閒參加friend的活動。久而久至，就真係得返你地兩個人。如果一旦分手或失戀，就真係冇晒朋友。